千萬唔好將大量醫療廢物掟入醫管局高層office

禮賓府 警署！noooo
唔好學大陸人話 我們死你都別想活

非常危險架！

上網見到，好黑心，呼籲各位冷靜呀！唔好咁做呀！

空投？

office 係邊？要避開

Up

一人一個口罩

扔殘肢

好提議